\chapter{Fazit}

Zusammenfassend ist Version C der App am beliebtesten, da hier die meisten Informationen geboten werden. Dem Großteil der Probanden liegt Datenschutz im Internet recht wichtig und daher sind so viele Informationen wie möglich immer besser.\\ \\
Allerdings sollten diese nicht jedes Mal beim Anwählen der Einstellung erscheinen, sondern über einen Info-Knopf in dem Einstellungsfeld, um auch erfahrene Nutzer nicht zu benachteiligen. Dies wäre eine Art Kompromiss aus Version B\&C.\\ Trotzdem sollte wenn möglich der Schalter vermieden werden, da dieser nicht vollständige Klarheit über den Zustand bietet. Ein Textfeld mit \textcolor{green}{\textbf{Aktiviert}} und \textcolor{red}{\textbf{Deaktiviert}} ist demnach die beliebteste und eindeutigste Variante. 